中資罷工方法

大家如果上頭or成條team都係大陸人就會明真係好難頂，如果有人可以夠早帶頭堵塞所有中資基地嘅門口 e.g.中銀大厦、ICBC, CCB 員工就可以大條道理唔翻工，甚至戴口罩加入示威者一齊塞到放工。

push

1 push

有冇一樣情況嘅人agger

我成條equity research team都大陸人

幫推

借位

[超合作運動] 會罷工既星期一都要返工

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

中銀 仲有奧運站既 中銀中心

8/5罷工 Line Manager如何自保+助攻

罷工都係自願罷啦，如果咁搞就算真係好多人罷，說服力都會減半。

我中資加fg
試用期都未過
公司叫人七點半返到

我明

好多人都因為各種原因
唔能夠85罷工
佢地絕對需要被罷工
佢地都好為香港出一分力
各位連登仔/港鐵站車長站長
請幫幫手

致各司機
堵塞各個主要交通幹道
屯門公路/大欖隧道/青馬大橋/獅子山隧道/大老山隧道/觀塘迴旋處/紅隧等等
各式各樣交通意外
請各位司機配合
真正全民大罷工！
8月5日香港需要你

致港鐵車長站長
大圍/九龍塘/紅磡/調景嶺/金鐘/旺角/西鐵
5:00開始全民不合作運動
各連登仔幫忙接力
用最少資源做到最大效益
港鐵快跑運動
急停制/路軌/車長室/火警鐘撳手等等
分3/4 team人可癱瘓一個上午
港鐵車長/站長可按章工作
幫幫忙盡量拖延時間
香港人需要你